\documentclass[a4paper]{article}
    \usepackage{fullpage}
    \usepackage{amsmath}
    \usepackage{amssymb}
    \usepackage{textcomp}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[T1]{fontenc}
    \usepackage[hidelinks]{hyperref}
    \usepackage[left=2cm, right=2cm, top=1.5cm, bottom=1.5cm]{geometry}
    \usepackage{longtable}
    \textheight=10in
    \pagestyle{empty}
    \raggedright

    %\renewcommand{\encodingdefault}{cg}
%\renewcommand{\rmdefault}{lgrcmr}

\def\bull{\vrule height 0.8ex width .7ex depth -.1ex }

% DEFINITIONS FOR RESUME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\area} [2] {
    \vspace*{-9pt}
    \begin{verse}
        \textbf{#1}   #2
    \end{verse}
}

\newcommand{\lineunder} {
    \vspace*{-8pt} \\
    \hspace*{-18pt} \hrulefill \\
}

\newcommand{\header} [1] {
    {\hspace*{-18pt}\vspace*{6pt} \textsc{#1}}
    \vspace*{-6pt} \lineunder
}

\newcommand{\employer} [3] {
    { \textbf{#1} (#2)\\ \underline{\textbf{\emph{#3}}}\\  }
}

\newcommand{\contact} [3] {
    \vspace*{-10pt}
    \begin{center}
        {\Huge \scshape {#1}}\\
        #2 \\ #3
    \end{center}
    \vspace*{-8pt}
}

\newenvironment{achievements}{
    \begin{list}
        {$\bullet$}{\topsep 0pt \itemsep -2pt}}{\vspace*{4pt}
    \end{list}
}

\newcommand{\schoolwithcourses} [4] {
    \textbf{#1} #2 $\bullet$ #3\\
    #4 \\
    \vspace*{5pt}
}

\newcommand{\school} [4] {
    \textbf{#1} #2 $\bullet$ #3\\
    #4 \\
}

% END RESUME DEFINITIONS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

    \begin{document}
    \vspace*{-40pt}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     Profile
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
  \vspace*{-2pt}
  \begin{center}
    {\Huge \scshape {Dehbi Kamal}}\\
    \vspace*{1pt}
    \ {Ingénieur Data Science, IA \& ML}\\
    \vspace*{1pt}
    \textbf{\href{tel:+212 607136757}{+212 607136757} | }\textbf{\href{mailto:kamaldehbi0114@gmail.com}{kamaldehbi0114@gmail.com}}\\
    \vspace*{1pt}
    \textbf{\href{https://github.com/kamaLc73}{Github : kamaLc73 | }}\textbf{\href{https://www.linkedin.com/in/kamal-dehbi/}{LinkedIn : kamal-dehbi}}\\
  \end{center}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
    %
    %     Education
    %
    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
      \header{Formation}
      \vspace{0mm}
      \textbf{ENSAM Rabat : École nationale supérieure d\textquotesingle{}Arts et Métiers}\hfill Rabat, Maroc\\
Ingénierie en Data Science, IA \textbar{} Classe Préparatoire Intégrée. \hfill Sept. 2021 - Juin 2026\\
\vspace{1mm}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
    %
    %     Experience
    %
    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
      \header{Expérience}
      \vspace{0mm}

      \textbf{Digiteam Archytas Conseil}\textbf{ \href{https://github.com/kamaLc73/Fairlynk-Guide-Bot}{| Chatbot Development}} \hfill Rabat, Morocco | Jul 2025 - Sep 2025\\
          \vspace{-2mm}
\begin{itemize} \itemsep -3pt
\item[] • Développé un chatbot pour la plateforme Fairlynk en utilisant un pipeline RAG, Langchain avec clé API groq.
\item[] • Pris en charge les questions multilingues en français, anglais et espagnol.
\item[] • Créé l'interface utilisateur avec Streamlit, HTML et CSS.
\end{itemize}
\vspace{-2mm}
      \textbf{Bank Al-Maghrib (Dar Assikah)}\textbf{ \href{https://github.com/kamaLc73/Plate-recognition}{| Backend Development}} \hfill Sale, Morocco | Jul 2024 - Aug 2024\\
          \vspace{-2mm}
\begin{itemize} \itemsep -3pt
\item[] • Créé une API Flask pour la détection de plaques d'immatriculation à partir d'images en utilisant un modèle CNN.
\item[] • Atteint 95\% de précision sur les plaques marocaines.
\item[] • Conçu le schéma de base de données PostgreSQL en utilisant SQLAlchemy.
\item[] • Déployé l'application en utilisant des conteneurs Docker.
\end{itemize}
\vspace{1mm}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%     Skills
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
  \header{Skills}
  \vspace{-1mm}
  \begin{longtable}{p{5.5cm}p{11cm}}
  \textbf{Programming Languages:} & Python, Java, C, C++, R, Matlab, Scala, HTML, CSS, JavaScript \\
  \textbf{Machine Learning - AI:} & TensorFlow, Keras, Scikit-learn, XGBoost, OpenCV, NLTK, Spacy, LangChain, YOLO \\
  \textbf{Data Analysis - Viz:} & Pandas, NumPy, Matplotlib, Seaborn, Plotly, Power BI, Google Looker Studio \\
  \textbf{Big Data:} & Apache Kafka, Hadoop, Hive, Pig, Sqoop, Spark, HBase \\
  \textbf{Web Development:} & Flask, FastAPI, Java EE, React, Streamlit, Bootstrap, Jinja, SQLAlchemy, Beautiful Soup, Selenium \\
  \textbf{Tools - Platforms:} & Git, GitHub, Linux, Docker, VS Code \\
  \textbf{Databases:} & MySQL, PostgreSQL, SQLite, Oracle SQL, MongoDB, Neo4j \\
  \textbf{Languages:} & Arabic (Native), French (Fluent), English (Fluent) \\
  \end{longtable}
  \vspace{-1mm}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
    %
    %     Projects
    %
    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
      \header{Projets}
      \vspace{0mm}
      {\textbf{Système d'Alerte Précoce aux Tremblements de Terre}}\textbf{ | \href{https://github.com/kamaLc73/Seismic-GNSS-CNN}{Lien}}\hfill{\sl Deep Learning, CNN, GNSS}\\
          \vspace{-2mm}
\begin{itemize} \itemsep -3pt
\item[] Conçu des modèles CNN utilisant des données GNSS à haute fréquence pour prédire la magnitude des tremblements de terre et les lignes de faille avec une précision améliorée.
\end{itemize}
      \vspace{-1mm}
      {\textbf{Reconnaissance d'Entités Nommées (NER)}}\textbf{ | \href{https://github.com/kamaLc73/NER\_project}{Lien}}\hfill{\sl NLP, spaCy, HTML, CSS}\\
          \vspace{-2mm}
\begin{itemize} \itemsep -3pt
\item[] Développé un modèle NLP pour la reconnaissance d'entités nommées afin d'extraire des entités à partir de textes médicaux et génériques, améliorant la précision de l'extraction de données.
\end{itemize}
      \vspace{-1mm}
      {\textbf{Laboratoire de Data Science Médicale}}\textbf{ | \href{https://github.com/HAS1ELB/DataCarelytics}{Lien}}\hfill{\sl Streamlit, Numpy, Plotly, Scikit-Learn, LangChain}\\
          \vspace{-2mm}
\begin{itemize} \itemsep -3pt
\item[] Créé des tableaux de bord interactifs et des visualisations pour des ensembles de données cliniques avec Streamlit, améliorant la prise de décision basée sur les données.
\end{itemize}
      \vspace{-1mm}
      {\textbf{Suivi des Anciens Élèves ENSAM (LinkedIn)}}\textbf{ | \href{https://github.com/kamaLc73/Data-Collect-LinkedIn-Profiles-}{Lien}}\hfill{\sl Beautiful Soup, Selenium}\\
          \vspace{-2mm}
\begin{itemize} \itemsep -3pt
\item[] Développé des outils de web scraping pour collecter les données des anciens élèves sur LinkedIn, effectué une analyse de données et créé des modèles pour prédire les parcours professionnels.
\end{itemize}
      \vspace{-1mm}
      {\textbf{Traitement de Flux en Temps Réel avec Apache Kafka}}\textbf{ | \href{https://github.com/kamaLc73/YOLO\_kafka}{Lien}}\hfill{\sl Apache Kafka, Streamlit, YOLO}\\
          \vspace{-2mm}
\begin{itemize} \itemsep -3pt
\item[] Mis en place une architecture de streaming de données en temps réel évolutive utilisant Apache Kafka pour traiter des flux d'images, de vidéos et de données textuelles.
\end{itemize}
          \vspace{-1mm}
      {\textbf{Classification des Tumeurs Cérébrales}}\textbf{ | \href{https://github.com/lidwaa/brain\_tumor\_classification}{Lien}}\hfill{\sl Deep Learning, CNN}\\
          \vspace{-2mm}
\begin{itemize} \itemsep -3pt
\item[] Développé un modèle CNN pour classifier les tumeurs cérébrales comme bénignes ou malignes, atteignant 98\% de précision.
\end{itemize}
          \vspace{-1mm}
      {\textbf{Gestion Sécurisée de Documents}}\textbf{ | \href{https://github.com/kamaLc73/Doc\_management\_jee}{Lien}}\hfill{\sl Java EE, MySQL}\\
          \vspace{-2mm}
\begin{itemize} \itemsep -3pt
\item[] Créé un système de gestion de documents sécurisé pour le stockage, la consultation et le téléchargement de fichiers en utilisant Java EE et MySQL.
\end{itemize}
          \vspace{0mm}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
      %
      %     Certifications
      %
      %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
      \header{Certifications}
      \vspace{-0.5mm}
      • CCNA: Introduction aux Réseaux - \textbf{\href{https://www.credly.com/badges/540e0c44-897a-4762-873b-7a01fbfb68ab/public\_url}{Cisco Networking Academy}}\\
\vspace*{0mm}
      • CS50x: Introduction à l'Informatique - \textbf{\href{https://certificates.cs50.io/e4d5f24a-9711-490a-9c03-5ed9ba3f056e.pdf?size=letter}{Harvard University (edX)}}\\
\vspace*{0mm}

    \ 
    \end{document}